Cambios:

4.1.0
    Se incluyen los redistribuibles de Microsoft Visual C++ para la pre instalación de los programas. 

4.0.1
    Se arregló un bug en el path.

4.0.0
    Nuevo diseño utilizando Vue y Vuetify.
    Se actualizó a Electron versión 9.
    Se agregó la categoría  de Programación.
    Se agregó Zoom a la categoría Internet.
    Se agregó Microsoft Windows Terminal a la categoría Herramientas.
    Se agregó la sección de Contacto.

3.1.0

    Se volvió el Teamviewer a predeterminados
    Se actualizó Electron a 5 beta 5.
    Ligeros cambios de diseño.

3.0.0

    Se reescribió la aplicación en Javascript con Electron
    Se renombró a «KTec – Instalador Base»
    Se actualizó el diseño con bootstrap
    Se arregló la instalación de Directx
    Se agregó un link para la asistencia remota
    Se eliminó la re instalación de Chocolatey una vez que ya está instalado
    Se eliminó el Teamviewer de los predeterminados
    Se eliminó el Libreoffice-help

2.6

    Corrección de un bug que impedía el correcto funcionamiento del botón de eliminación de selección
    Se incorporó la categoría de Edición (GIMP, Paint.net, Krita, Inkscape)
    Se incorporó Driver Pack Online a la categoría Herramientas

2.5.1

    Corrección de un bug que impedía la instalación de un solo elemento
    Remoción de Kaspersky Internet Security

2.5

    Cambio de diseño integrando Bootstrap
    Se elimino la selección ya establecida automática
    Se incorporó botón de selección  preestablecida
    Se incorporó botón de eliminación de selección
    Se corrigió un bug que impedía su funcionamiento en algunas PCs